[挑戰力場極限] 下星期日 (22/10) 唔掛8號風球就切J

今年成日星期日打風，過幾日又有個勁風喺太平洋增強緊，我相信香港有力場，星期六入南海，去到星期日咪會掛8號風球

有冇直播先 ?